梁君彥指泛民無袋住先「真係蠢」 料政局回穩仍逐步達普選

梁君彥指選舉制度有待中央決定，但相信如建制派繼續佔議會多數，也會理性議政。梁君彥表示：「議會不能夠係清一色或一言堂，或者個個都係舉手機器、橡皮圖章，政府議案唔睇就照辦煮碗，唔會嘅，甚至全部係建制派，你都睇到詞鋒相當銳利。」

對於直選議席減少，梁君彥認為：「唔係話我有好多人係直選選出來，就係民主。而係睇議會係咪真正幫市民做事。我哋議會嘅議員，就算唔係直選選出來，都會問好多民生嘅問題。」

梁君彥指，回歸後3次政改也有一次成功，認為中央日後會視特區政局，容許政制向前。梁君彥在訪問中說：「個陣時嘅人無『袋住先』就真係蠢。北京動咁大手術，你估佢好想去做咩？阿爺係咪睇住啲孫自相殘殺、攬炒？睇下你啲孫兒生唔生性囉，生性嘅真係曉做、做得好，我唔覺得中央會唔畀我哋一步步按《基本法》去做。」

梁君彥表示，會議廳原本設計就可以容納120位議員，正在草擬方案，日後會交由行管會通過，再由政府建築署跟進，目標是增加10張桌椅，令會議廳可以讓90位議員坐得下。

逐步
去到2121有未？

有幾銳利?睇過

邊個走哂唔投票

All ask no objection
sounds disagree never say no

得啦
係啦
你鐘意啦

等埋發叔？
唔投票？
當香港人失憶？

又普選，cls
係咪當人弱智

銳唔銳利我唔知 我只知你喪屌完都係同意個議案

你個大口狗咩意思！
依家擺明係完善咗 係進步咗

得8票咋喎，點解唔賴民建聯？

梁君彥都拎發叔嚟鞭屍
宜家係唔係全世界都當鄉黑係condom?

咁澳門有未呀?

詞鋒銳利 屌完當做左野 到投票時就清一色贊成

唔洗再扮啦大口狗

根本由頭到尾都係一個騙局

支共從來冇諗過比香港人自治

佢口中“成功”果次仲要整左個超級區議員出來，但今日仲要cut埋

大口狗自己都冇位企啦，仲講

你地自已選飽佢囉

我就去第二度做二等公民

俾屎味咖哩同咖哩味屎你班香港人揀

我移民你哋揀埋我果份

共產特色嘅普選 同委任有咩分別

袋住先咪又係姐姐vs妹妹
再唔係加個689俾香港人揀

棄英藉永留大灣區蠢好多

支那操控香港垃圾會之後, 我已經睇唔明呢班廢物講嘅嘢, 可能連佢哋講完自己都唔撚明自己講乜

按佢講法 袋唔袋住先 都有普選
點解要袋？做臭自己朵

帝制派的存在意義就係中共制衡飯民, 工賊會班垃圾元老以前只係係國貨公司做SALES仔,現在竟然住屋仔

飯民唔玩呢班人就一定比止經黨踢走
而飯民最堅決做擺設的係何俊仁同4方西

澳門冇寫有普選

澳門好生性

證明支那堅想利用「假選普」 呃全世界

當d 人弱智？
仲有人信呢個政權講嘢

政局回穩

當年袋住先就真係玩撚完
可以大聲講個個特首都有民意授權

就算袋住先，如果俾民主派真係選委過半推到候選人，到時又係反枱

係 到時俾 林鄭 同 689 俾大家揀 好民主desu呢

唔好話民主派，係831方案下薯片都未必入到閘

垃圾

袋左，即係直接走入而家既局面

會衰過而家好多
而家佢地唔可以拎「民意」出嚟講

佢地唔係話而家最民主嗎?!

杯葛以後所有選舉啊
屌你老母

中共不嬲都話中國有民主啦

仲諗住用呢招食埋台灣添, 點知支那抓爛塊面, 自己扑爛一國兩制個玩法

唔係多人選出黎先係民主 咁少人選出黎先係
自稱幫市民做嘢就係民主 佳仔都自稱為民除害
就算唔係民選 都會問好多問題不過問完就算咁解

邊撚個等埋發叔？

其實支那洗橫手無經香港人同意cut超區
再加全dq民選議員/區議員
咁嘅選舉再玩都無意思
根本就係地下賭場, 贏你錢出門口就夾你上車

其實我想問好耐 中共係阿爺 我地係孫
邊個係仔? 中国人?

全中国人都是共產黨的龜兒子 666 skr skr

總之以後所有選舉都唔好去投
製造超低投票率
等佢成撚日話香港係民主地方呀嗱

佢自己嗰陣有無投票?

呢條友係建制入面都算數一數二犯眾憎

得啦忠誠廢物

袋你老母入棺材就有份,連下次幾時改都答唔出重叫人收住先
零和遊戲你自己玩埋佢

嚟到呢刻，仲講呢d廢話，忠誠的廢物呢個美譽，真係實至名歸！

到真係選咗個黃絲出嚟
又會話制度有缺陷 要完善
點會有真普選

等埋發叔

連被制裁資都無既廢物

笑撚左

唔等埋發叔咪過到
仲有過到咪仲衰
假嘅民意代表仲衰過真獨裁

儍閪，睇得通就知而家大陸人要我哋香港人受返當年佢哋受嘅苦難啦，互相批鬥，消滅異己。香港人有排受呀，真係多撚謝你哋班賣港賊呀

大口狗點會講真話

俾咗可以隨時收番咁有q用

你老豆老母扑野無戴袋就真係蠢

北韓式

區議會有辦睇，黃絲佔大多數就話人搞港獨反政府，制度有缺陷。既然點都要藍屍佔多數就直接委任啦，仲講真普選，呃邊個

最多去到2047

戇撚鳩，俾你選但又唔會俾你贏，選嚟做乜鳩？

其實佢呢D講法只係用個幻想換你個現實

現實就係你不論聽唔聽話, 你都係死路一條. 大陸好多人好聽話, 難道佢地又有佢想要的野? 香港人如果能選舉, 就必須要輸先比你選. 如果你會贏就一定改制. 就算"袋住先"發生左, 到時香港本土一佔優又會DQ又再改到贏唔到

所以我對呢D馬後炮真係無興趣, 只係果D人怨天怨地講姐. 例如梁游, 如果佢地當日唔宣譽搞野, 難道又唔會比人用其他藉口DQ? 無分別架

好耐無留意個垃圾會，佢係咪仲係個主席?

食屎啦，大口狗奴才

遲早都會行到今日呢步，只係而家比原定快咗啲啫

袋住先都係欽點邊個就邊個,獻世派都一樣冇份但又唔可以反對,乘機用[等埋發叔]令議案拉倒.

直選議席唔係幫市民做嘢up乜鳩呀

今時今日仲可以講呢啲廢話
佢哋已經多次證明左制度呢D野只要大陸想，一夜之間就可以改唔洗理香港人呢個事實
仲講「遁序漸進」？搵鬼信

所有香港人包括泛民嘅犧牲係好令人心痛
但全靠佢地先令全世界睇清佢地假面具

如果無佢地？
台灣已經軟性侵略到無實權甚至真統一左
美國仍至整個西方都唔識醒繼續被滲透
過多幾年真係可以地球版國安法
蠢嘅根本係佢班忠誠廢物

又想拗
明明你地夠票通過

真。其實講到尾就係佢set晒rule玩到自己可以必勝咁至會俾個所謂普選你，實際上係假選舉真委任，果少少民選出來嘅只係政治花樽，根本同沃門一鳩樣。

相由心生，難怪大口狗喺保皇裡面係最樣衰果幾件

其實「袋住先」本土冇可能會佔優，嗰陣時要選委會過半難過登天

聽聞已經走咗幾萬BNO

得喇得喇得喇
是撚旦啦，我取消左選民登記㗎喇
努力搵錢移民

同的龜婆對妓女講一樣，的客有時會好粗暴對妳地，要配合佢地，唔係會受苦，情況一鳩樣

梁龜公

銳利還銳利，撳掣投票時咪又係照通過

中共式普選？

好快佢地明白乜嘢叫唇亡齒寒

關泛民撚事咩
唔係保皇狗要等埋發叔嘅話過咗啦
真係當人失憶喎

係, 當時係認為"無可能"

但如果經歷過今日經歷的, 可能真係有好多藍絲選擇另一條路

好似話, 721比佢地再黎一次, 鄉黑會唔會再咁勇? 佢地知道今日丁權都無埋, 佢地好可能寧願投比本土

同理, 袋住先仍然係會有機會贏, 而真係贏左, 又一樣會DQ, 去修補"選舉漏洞"

所以真係無謂執著 "如果你地早D投降飲敬酒, 就唔駛飲罰酒"呢種講法, 因為佢從來都唔係真

係, 比得你選就係預左你輸, 點知你贏, 咁就一定再人大DQ又改制

所以袋住先只係一個騙局, 你答應同唔答應, 香港都係返到今日呢個位

你主子話中國係全世界最民主嘅國家。

有咗篩選佢即刻全民普選行政長官同立法會都得, 基本上香港民主政制已完. 唔洗再幻想香港會有真正民意表達. A B C D E 餐佢寫, 你唔食 (唔投) 係你既事.

香港會變做大陸一樣, 係香港搵夠就走 (大陸人一直就係咁) 係外國得閒就返香港玩下算. 唔好幻想幾多機會. 因為香港基本法就係無經香港人同意殖民香港既憲法, 佢可以隨意加裝落附件. 家下香港政改都係人大舉手一票忠誠反對派下通過.

香港係咪玩完呢? 未, 不過搵得幾多得幾多同要做好隨時走佬財產要一早轉移好. 共產中國點勁都無可能不敗, 有時閪冧係無啦啦一日發生. 中國會搾乾搾盡香港吸金能力. 佢派晒人落嚟換血, 你只可以食餅碎. 但係識做既餅碎都夠你食同走佬.

逐步普選係真，等5000年應該有

區選都輸唔起同我講普選

袋住先一樣係選林鄭出黎

因為薯片唔會入到閘

2019年結局一樣

撚狗說話

穩定印銀紙高通脹，逐步達致均富
每日畀我打一拳，逐步達至強壯
每日高呼萬歲，逐步達致萬歲

大家對普選定義不一
現在已經(離)普選了

言下之意：冇袋住先搞到佢哋雞毛鴨血,下屆啲位都唔知點分。

香港人：攬抄土共最開心

其實關泛民主派咩事
泛民主派都係市民代議士咋喎

建制派永遠都35+
呢家扮撚曬嘢

on撚柒鳩，有國際簽字嘅中英聯合聲明50年不變墨水都未乾都可以撕爛，呢啲自己友講嘅所謂法律有乜鳩用

到時發覺會輸，咪又係改制度。

袋住先之後反送中後咪又係會改